林卓廷：廉署已成立「特別調查組」 專責處理警隊失當 設警暴熱線轉介投訴

民主黨立法會議員林卓廷今早召開記者會引述消息指，廉政公署已成立「特別調查組」，專責處理是次反修例運動中警察的公職人員失當行為，警告濫權警員，「唔好以為有投訴警察課作為保護傘」。林卓廷指出，他即日起設立兩條投訴警暴熱線，歡迎市民舉報，經整理後會轉介廉署。

同時容海恩同唔知邊條蛋散 兩條友可以做廉署

有無用都好
打左電話投訴先
相信大家手中有唔少片段

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

721查左未

係，咩都試左先

咩年代仲ICAC？

廉記又可以開公數買幾千一兜魚蛋

體制內手段係咁

最後係咪又係拉投訴嗰個？

報料人同時要呈上個人資料
廉署直屬行政長官
有撚用咩報料人隨時被消失埋

正名：自殺熱線

唔係執咗好耐啦咩

Call爆佢。721 又收人茶黎 又稱名道弟

香港有廉署?

唔好再快d
721 到而家幾多個月

Push

哂氣

好野贏左了
可以繼續做港豬了

體制內既報復佢地做
體制外既報復手足做

體制外做咩就唔知啦

send俾美國議員同美國傳媒先有用囉好冇
港共體制完全崩壞
法院、廉署已被滲透鉗制，唔可信

天真定無知，廉署777話事，已經廢咗！

班中立撚可能會自爆

ICAC直屬林鄭
傻撚左

四個獻世派

同果時班狗話報假案會拉你先有咩分別

唔係話分化，林卓廷呢條撚樣真係害死唔少人

721

有無用都好 , 起碼有個情況令popo 知道制度上係可以另有監管

老廉報料比差佬既熱線

原來starbucks重存在架？

港紀委

雖然好懷疑有幾大作用

試左先 如果佢做唔到野 再屌

唔係話分化 , 空acc 真係分化唔洗本

一陣拉埋舉報人

幫手整合資料la...
send 比 廉署之外可以send 比歐美

叫人用條命去試
隨時被消失呀on9

有險可守
大家要相信個制度呀

我覺得兩邊都可以試 到時ICAC唔做野
放埋佢入去美國個list到

嘥鳩氣啦

Yes

人地老頂係前黑狗
查條撚？

我地點都要整合資料ga la

廉政專員職責是「對廉政專員認為與貪污有關連或助長貪污的訂明人員行為進行調查，並就此事向行政長官報告」

留名等睇幾個月後記者會講只有影片係難以追尋相關狗隻

同去警署報人口失蹤案跟住全家被軟禁消失無分別

容海恩何俊賢獲委任廉署投訴委員會成員 任期兩年

如果真係敢大捉
應該好似當年貪污咁
成班黑警上廉署打鳩人
打撚到就話唔告佢哋
所以都係廢

點都乾淨過你開po貼紅媒新聞啦

其實ICAC好似係查貪污，警暴關咩事
無貪污嘅警暴投訴咪又轉介警投訴科

Why not both?

啱啱林奠先派區選班建制loser入廉署做

留名睇拉報案果條友話佢係現場參與暴動

呢個會好似係投訴廉署人員

ICAC 係乜？食得架?
再嘈告暴動

好好笑

ICAC 一句你點影的
然後就報驚拉鳩你參與暴動

證據只可以交比可信既美帝

區選都係體制內
唔可以因為內打唔羸就唔打
所羅門都話積小勝為大勝,有機會羸既就要打

第一個comment就秒左

cut番制裁名單黑警個part出黎

老廉個直屬上級係777...
即係哂9氣, 除非777有日要出賣低級警甴自保

好撚多五毛鬼acc

自己人查自己人

試下 好過冇啦

起碼好過警察查警察

體制內外都要爭取 兄弟爬山
雖然本人對ICAC無期望

投訴者會成预約拘捕。

公職人員行為失當？
不過哂氣啦，咪又係隸屬林鄭

未執，仲賣緊咖啡

對上果次特赦係咩事

而家既ICAC 全名係I Can Accept Corruption

搵立法會議員投訴

icac笑而不語

查到一單出黎我就報

ICAC = I can accept corruption
721佢地夠話主動查啦，都唔知做左啲咩

仲有人信ICAC？

689收50,000,000都冇事啦

同以前 70 年代岩岩成立 ICAC 一樣
有好多人因為舉報警察 未上法庭作證之前
已經俾人買凶被消失

唔少戲都有講

哂9氣啦
只有針對黑警既獨立調查委員會先有用

冇記錯唔係話查721㗎咩？

查咗去邊？

第一野就舉報左呢單先

contact 林卓廷

問題係政府失信
仲信呢個政權下屬機構？

之前有新聞講過要查貪污期間有公職失當先可以查
所以係查721有無警黑勾當收錢？無就close file?
有無法律JJ

試咗先

體制內抗爭 兄弟爬山
不過我冇咁大期望 加油

I Corrupt All Cops 金錢帝國

多個途徑預約被捕

真
大條道理洗橫手食乞衣飯
仲廉乜鳩署

唔可以下下靠晒手足，有得打嘅就內外夾攻

廉署一早被赤化
有撚用

加油! 查警暴!

雙普選先救到手足啊，你知唔知？
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

有險可守

扯貓尾

唔該有乜方法都盡做好唔好

同時兩個建制入咗去真係好可信

比個file黎一齊send爆佢

咁都起碼俾啲嘢俾和理非做吓呀

push

中共係97回歸前已經一早滲透晒有權力嘅港府部門
你班港豬仲未識醒，以為香港體制仲有公義

ICAC有撚用咩
林卓廷係咪唔記得左湯顯明

咪話乜都做囉，你整完連儂牆都可以report啫

秒

得罪講句，依家調查得警察既係得解放軍

得啦,到投票電子化埋你票都唔去投呀嘛

唔怪得要比幾件建制垃圾入icac啦原來要做場大龍鳳我地做咗野查完之後發現香港警察原來係無辜嘅

ICAC如果做得返當年嘅「偉績」
肯定會洗呢二十年嘅污名

唔太有期望
但加油

比人打到gen 線

查左都5個幾月聲都冇

ICAC? 唔係摺左喇咩？

警暴都唔係公職失當，完
正常黎講，撐警集會收幾千萬呢啲case先叫corrupt issue
垃圾林卓廷捉埋啲小學雞字蝨，明明白鴿成堆律師

樓上成班話冇用班人訓醒未，就算出來個結果係點都好，最重要係將警暴的資料正式記錄在案，他日清算有根有據。

而家林生就提供左正式途徑比大家去mark 低警暴同公職人員失職，就算將來icac 做唔到野，d 資料都可以交比外國記者記錄報導，唔明樓上班人屌乜

有撚用牙？

5千萬都無事
ICAC吔屎啦

推

試左先

體制內做野，體制外照做，係無衝突的

有撚用

永續體內抗爭
建制b隊真係咁多年都冇變

真

廉政公署

Icac 係Under 777

噴完精未

Icac
30年前都係rubbish

警暴都唔係？

係咪代表林鄭開始割席？

icac曾經不當公開證人人資料

大鳴大放,係國際專家指控70% cases係警暴一定要上獨立調查
引證人出來由刑事檢控專員先誣告破壞人聲譽先

港紀委都玩支那反貪
掃黑除惡
惡習難除
清君側
反了反了

體制內清算警暴
人唔笑狗都吠

獨立調查委員會 其他唔要。

佢地係ICAC投訴委員會 但都係貪架啦

就算比ICAC真心想查
但班狗死都唔比資料 ICAC都吹佢地唔漲
除非個八婆落命令要班狗比
但有可能咩?

建制b隊未聽過?
分咩化
事實嚟

無錯 必需攻克每一條戰線

呢條篤灰熱線實直駁狗屋,ha個系統都做左手腳有後門

知唔知篤完會交通意外死

班友個腦仲停留在港英時代 ...

一個譚惠豬已經玩死ICAC

ICAC under 特首，完

Yes
Build左隻case 先

但你aco 咋喎
有料爆？

Yes
Build左隻case 先
㸃用隻case另一回事

查咗821為前提先再講啦

老廉仲未執架咩？

依家仲衰過探長年代,D老散仲惡

821 = 721

831

你呢d 做咩都無用論就真係消耗民氣喇
邊個講過體制內抗爭之後就會放棄體制內抗爭？

有用咩

即係Spin去警暴、鄉黑警勾結係貪污
然後查唔到有貪污
結論: 無警暴，無鄉黑警勾結 close file?

on9

就嚟2020都仲信ICAC有用

要查證據一家都係，使咩要人舉報

其實我最擔心係俾咗片段佢之後佢唔用黎告翻班狗不特止 反而我哋民事告佢嘅時候佢已經有定準備

講經咩，炮都冇支。一陣查多幾查啲狗發爛渣做低埋你都得呀，理撚得你係咪icac

有撚用咩

搵親中派入去之後就成立個特別調查組?

知唔知大陸反貪係好多錢貪
仲要郁9舉報人

樓上成堆垃圾叫人試,受害人亞哥比人夾上大陸要脅係咪你自殺賠命

連登仔：收貨呀，循序漸進

唔理 做左先， 林鄭雖然都一定唔做野

頭先就係咁問，但無人答
定根本連file都開唔到

廉處已經查咗721五個月

ICAC 係under 777架屌
唔好撚玩鳩我啦

收皮啦icac會做野何已完個博士都係真架啦

唔使試左先知 連我阿嫲都知icac係無撚柒用

icac 有隊人係有炮架
我覺得要擴大呢隊人編制
如果唔係就算有獨立調查委員會都無有槍嘅人執法

直頭係引想指控黑警強姦,酷刑的人自己現身
所以樓上班垃圾完全唔敢答我點保證icac唔告密

而家每一步都要行得好小心
行錯就冇命
講"唔理做左先" 同推人去死冇分別

查左幾個月啦 有咩結論 ?

集合比哂林議員 佢咁鐘意體制内 兄弟爬山。

仲信廉署

你去美國叫佢整隊獨立調查/投訴熱線好過la

整合資料send比林卓廷....

投訴警暴可以係目擊者 未必要係受害人

算把啦

前特首 UGL事件，ICAC都冇check啦

成立特別調查組，都只係公關手段姐

ICAC如法治一樣 已經呃唔到

哦，呢檔嘢？

當日墮樓案
黑警第一時間拉目擊者

冷氣佬, 你知唔知黑警點玩

on9報案人要交個人資料架
同去狗屋報案跟住被消失一樣

呢樣真啊
被捕專線
最緊要可唔可以第3人去投訴

獨立調查委員會呀，執咁撚多野都分散注意力做乜呀

你第3人投訴都要講資料來源

唔好理效果如何，幫班黑警開晒 file 先，仲想升職既一係篤灰，一係等下世投胎

仲係度講開file我屌你老母
到時就係黑警捧住file研究邊單無得駁安排報案人自殺

廉署查721查到冇晒下文，希望呢個投訴熱線唔係要嚟做樣.....anyway, 有投訴就應該要投訴，冇過千都應該有幾百.....

根本體制外都係人唔笑狗都吠
落單狗都可以仲行得走得
仲話香港獨立
到時真係用火魔打老解坦克？

利申支持美屬香港

廉署有用，689就老早坐緊監啦。

其實都係冇牙老虎，上wiki睇la, 佢係直接向行政長官負責，姐係由柒婆話事, 咁查條L?

同監警會一樣行之無效
ICAC=監警會2.0=𠱓班deadbodies

講個笑話，法治有險可守

有冇用都要投咗先。
預咗冇用。
有用都好，都要堅持獨立調查委員會

其實最好的結果係唔查9做
最怕中共知頂唔到一定要開獨立調查,就引國際好關注的強姦,酷刑知情者出去滅口

呢招共產黨係大鳴大放用過

睇吓點

小心被熱狗，被五毛，幾冇用都好，成功爭取就係政積，食人血饅頭必備

覺得無用
但都要用行動證明佢地無用
投訴左先
投訴左佢地都無人做野就可以向大家證明ICAC都係無用

不要因為有希望才堅持
是因為堅持才有希望

會唔會太天真?
唔係叫你唔好做
但前題係你預左ICAC係第二個投訴警察科
有俾人告返轉頭既風險

你唔信做咩都無用論 你去告啦
你第一個去告 最好做俾人告返轉頭
有第一個實例之後 等傳媒宣傳下 叫人唔好信ICAC
咁你一定好有用呀
相信體制 體制要告返你都無辦法啦

乜都無用 咁五大訴求個獨立調查委員會都可以放棄喇

I Can Accept Corruption

大鳴大放 陽謀 引蛇出洞

解決投訴人就等於解決問題

正確

你咪5年前叫人入警隊果d 7頭lor

ICAC 查完721未？

點解一個二個都未試就預左輸
試都唔試下就真係等輸啦

心態正確 做左我地要做既野先

報得料梗係喺罪案現場
姐係暴動
咁ICAC見到有罪犯梗係通知警方
警方拉左暴動犯
暴動犯口供不可靠
close case

無限loop

推到有人答

白韞六做阿頭， 我諗都係做下樣嘅啫

又自己人查自己人？

icac 滅左好耐啦

正解。冇用都要做，乖

大佬做戲都早d做

佢所指嘅corrupt practice，可以喺cap 204 廉政公署條例第12條，廉政專員權力睇到：

It shall be the duty of the Commissioner, on behalf of the Chief Executive, to —
(a) receive and consider complaints alleging corrupt practices and investigate such of those complaints as he considers practicable ;

重點係practicable，即係郁得，係調查範圍以內。

嗱，Hall單案喺度： ，當中判詞提到：

16. ... I do not think it necessary to attempt a definition sufficiently broad to encompass all the various forms that that insidious disease may take. It is not the practices themselves which are made criminal by the legislation. But I am confident that all will exhibit in some way or other a tendency to undermine integrity. To my mind that is the common denominator of all forms of corruption. I do not think it will prove difficult in any particular circumstance to decide whether the practice in question is or is not corrupt.

重點係Integrity。

5. "Corrupt behaviour" is not defined in the formal order, but is confined by the judgment to "acts which constitute an offence under one of the relevant ordinances" , those ordinances being the Independent Commission Against Corruption Ordinance Cap. 204, the Prevention of Bribery Ordinance Cap. 201 and the Corrupt and Illegal Practices Ordinance Cap. 288 (cap 288已被cap 554取代）

廉記係得三條條例賦權，廉署條例Cap. 204，防止賄賂條例 Cap. 201 同埋選舉(舞弊及非法行為)條例 Cap. 554。

林卓廷只係捉住「not defined in the formal order」，但係完全睇唔到「acts which constitute an offence under ONE OF THE RELEVANT ORDINANCES」。

咁乜嘢係relevent嘅corrupt behaviour？Practicable囉。

因為個表太長，直接copy條link： ， 睇s.10(1)同s.10(5)就得 。

加油呀

樓主係直定曲

你係咪on9 , 無編號投條柒？

下次先投天琦

送頭熱線

查緊咪做緊野，未試點知冇用，
要係體制內抗爭，雖然抗爭左幾十年都係得過桔，不過唔可以話冇用

痴線 比完片
就被消失
Case closed

Icac仲未執？

廉署

信 ICAC???

已經放咗建制的人入去做

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

信 ICAC???
已經放咗建制的人入去做

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

岩岩醒返 想問721老廉查成點?

唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

已經放咗建制的人入去ICAC做

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

當年今日

btw icac 唔知仲信唔信得過？

白搵6
點會信得過

完全唔會信而家嘅ICAC
分分鐘係伏 請君入甕

想畀料對家你有咩料揸手？
有容海恩同何俊賢，有實淨嘅料點解唔爆畀傳媒，再由外國畀壓力、香港繼續抗爭？畀晒底牌對家知，想引人殺你滅口？
「有無用都做咗先」呢班人，係咪害手足嘅嘢都照做咗先？唔使用腦諗？

icac未執咩？

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

舉證，等入去坐

廉署阿頭跟邊個 講黎聽聽

睇下廉署邊個揸旗？信不信由你，反正我就不信了

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

721查咗啲乜，重點信廉署

俾資料政府失蹤你

搵外國記者仲好啦 最起碼唔會被人告或者知道個人身份
外國記者有材料 一定做死香港政府

推廿三十人出黎祭旗D港豬先信，習爺爺你識做啦，統戰靠呢次，祭得多統得快

港台引消息：ICAC 主動查元朗襲擊是否有警員涉公職...
2020都黎,冇曬影

689冇事，就知icac班狗都係聽大腦細特首話

5:0

區選格硬撞區

商場捉鬼

時間咁岩 以家先叫做野

好似洩露調查刑事黎，上網search過

沒有成功爭取 只有五大訴求

要有人信好簡單
找個葛柏出來祭旗就有人信

想用廉署、檢討委員會嚟代替獨立調查委員會，真係當香港人係傻

梗係唔信啦。
哩啲就好似區選，知冇咩用，但都要去投。
做咗冇壞都可以試。

容海恩做緊，你都仲信ICAC

lm

而家仲信ICAC 會唔會係弱智

送頭熱線？

提醒大家,律政司刑事檢控專員會比壓力icac轉交資料比黑警